## React application racine

[app] => Application principal qui va contenir toutes les autres appli, c'est le component de base .

````
function app({className, size = '', ...props})
 
 return (
 
 <>
 
 <h1>coucou</h1>>
 
 </>
 
 );
 
 }

*function renderApplication(){

reactDom.render(<app/>, docyument.getElementById('roots'));

}

renderApplication ()
````

=> Dans la function ci dessus* ,  on dit a react de prendre l'appli app et cest elle qui va nous servir de racine [roots] de toute notre application. 

* [renderApplication();] => fonction principal qui va chercher la racine et l'utiliser pour faire son travail. 

Les composent séparer vont être appeler ds le composent racine et c'est de cet maniére que l'on va structurer une application.
